【千古奇聞】有逾18,000正式會員，但推七千位同路人孤軍奮戰是咩心態？

真是好好奇入左公會唔罷工咁你入嚟做咩 真心罷左工o既唔洗可憐佢地做到踢曬腳 福氣嚟

唔罷工, 但支持罷工

可摸耳齊上齊落 可摸耳唔好陰鳩班深黃

［突發］醫管局員工陣線表示無裝備唔復工

踢爆：聖德肋撒醫院人道災難，前線護士唔俾換保護衣！裝備大缺乏！

唔罷工, 但支持罷工

坐享其成

奴隸心態仲未去除晒

等死心態或羚羊心態.
院舍爆發嘅話,係整個行業冧檔之時.

你入工會做咩 如果醫護今鋪輸左 香港工運永不翻生我地是free rider我心痛個7000位深黃

一齊罷啦

利申 冇工返了

想成功爭取，但唔肯付出
排除部分為左照顧病人而唔罷工嘅同事啦
因為良心譴責

奴才

唔封關，唔復工！
醫護裝備未齊，唔復工！
唔答應不秋後算賬，唔復工！

咁果700萬人個個淨係靠果6000醫護又點計呀

當我求你地啦 咩Free Rider連登仔 明明7000位手足被當Condom先唔好開聲 我做醜人又點話

你自己有罷工, 我幫你叫多o的人罷, 你是咩心態, 真是想知

想明哲保身

唔好spin開去

利申 第4日罷工醫生

拉

YES 幫你叫個11000位會員罷工 你仲想我點

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

唔返工先係明哲
至少唔使面對死亡風險

POINT

推

啲人好搞笑，入會當支持
做勝利球迷

喂香港700萬人淨係得醫護罷？
罷都罷左4日 其他行業呢？
個個死撚哂？
口講支持叫佢地罷又話好難又盛
咁我罷工又好易喇wo?
呢班咁撚自私自利既人真係唔撚抵幫

班左膠自己中招，仲好

香港都有400萬黃絲架
但出黎得200萬...

求廣傳, 幫手叫下個11000位會員罷工 已罷工醫護唔方便出聲, 我去出聲

831

阿哥 我罷到工都辭左啦 罷左六個月啦 你想點計呢

所以唔好成日大大聲話民意

明明係少數聲音

我緊是知啦 香港人有成400萬中立撚可以取代 我想醫護贏, 你都唔想輸架 咪叫個11000位會員罷工囉

真心罷左工o既唔洗可憐佢地做到踢曬腳 福氣嚟

Exactly 入工會唔罷工好撚賤

求下你地啦

香港人就死都掛住返工

唔好以為輪唔到你，一旦社區爆發好快輪到你，有錢都冇命享

想食曬兩家

垃圾

而是否答應停止罷工，或下一步行動，會諮詢會員再決定。

明明唔罷既先係Free rider

Push

屌, 原來RTHK報左工會未決定長罷

勇武一萬都唔知有無

日日出一個post 悶唔悶-，-

RTHK報左工會未決定動議長罷 拉

大愛左膠，寧願做死自己，比以前已經算好佐啦，只係自己比人打完左邊比埋右邊人打，但同意其他人反抗，唔係以前咁要所有人都企係度比人打埋右邊面，BTW，睇佢既大愛頂得幾耐

猜一種生物

唔悶

入左會又無擺中左真係唔會多謝你
加多句抵死tim

最後一項唔需要，只要夠齊心，佢夠膽秋後算帳，就即刻再罷工收佢皮，根本唔使佢保證。

唔敢罷工既都淨係為自己，入左公會但冇罷果啲junior staff真係好冇用

喂 留意咗你好撚耐 個個post都話自己係醫生
你用醫生身分發表立場
影醫生證明+user name是常識吧

利伸 覺得你說話談吐似失業毒撚多過醫生

如果我估錯嘅話道個歉先

香港人攪罷工

交左會費當做左野掛
希望呢班人唔好係前線 唔係可能自己會受返

到社區爆發果陣先諗住罷工

AGREE

Diu Exact7ly
個個去到前一晚跳船

推！

抵死

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

分化L
在呢個時候講啲咁嘅嘢，你出post叫其他職工去加入罷工好過

懇求其他工會食住個勢上
唔好要醫護孤軍作戰
開始收集下會員意見 有幾多人 咩情況下會罷工
再對外發表下 等醫護手足同其他工會都有個譜
咁樣先會有進展架嘛

疫情同士氣拖落去只會係死局
做啲野啦

初頭邊個知入左原來唔罷

正式道歉唔該
醫護不是condom
幾時先三罷

btw連登每次都唔肯面對陰暗位

醫生手足 唔好太上心 有啲連登仔真係好on9
好似早幾日國泰個post又飛雞飛雞咁叫 完全唔記得和理飛有幾多空姐參加
而家醫護罷工又係咁 成日有人玩分化
早一日公務員又有分化post

咁我有資格出聲未？
心聲就係 工 我第4日罷緊
但眼見個個淨係識叫我地罷工 辭職
我有屋企人要養 有樓要供都走出黎罷工
咁你地可唔可以唔好隔岸觀火 幾時先全民罷工
不過都灰左好多日 面對唔同既冷嘲熱諷落井下石
如果今次輸咗我移民算
香港人唔值得我付出

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

所以我寧願林鄭唔好封關，等香港人一齊攬炒好過

紙上談兵加減數邊個唔識計 , 現實係細膽嘅人永遠係多數

辭職我覺得唔work 全民罷工關鍵是公務員+醫護+航空手足

唔知你批鬥個11000人做乜
你不如批鬥另外個699萬人先啦
全港得一個行業罷工

有冇諗過唔係日日要返工

第一步係主動加入公會
唔只係為左一次運動而入，都係為自己將來

表左態，但又擔心冇左飯碗

紙上談兵

my colleague

絲打道歉啦

件7頭應該深潛左
算9數啦
仲話我似咩失業毒撚........

就算全港醫護罷哂又如何?柒婆係唔跪就唔跪架啦！

但係如果全港機場入境海關公共交通都一齊罷，就算政府唔封關支那人都唔會黎到香港市區

唔好將救港責任推卸比醫護，香港大家都有份架

利申：有份罷工

所以嚟加入先行者啦

根本唔應該淨係要醫護頂晒
今次咁好機會全民發動大罷工
其他各行各業唔一齊罷都要接力罷啦

下 最尾嗰句佢未放 我已經道定啦
「道個歉先」唔係「先道歉」喎

成班垃圾黑醫黑護

全部都係逃兵

公又你贏 字又你贏

每日7000人罷工都係同一班人？
今日要返工但去咗罷工=罷工
本身聽日off算唔算罷工？
要睇佢個組成先知總共幾多人有罷

我從來都是屌緊班陰鳩人個班人 如果往後工運最尾一刻先縮有咩用 Be United

個個靠醫護打句加油又搭順風車

咁撚多本未倒置.........

醫生你好
但唔好再提三罷
三罷只係笑話
最成功都係得85
利申:小弟公司由612罷到就執

好似有幾個公會都籌備緊? 無follow up到最新情況
印象中迎嘅巴士公會、黨鐵公會、機場公會都話組織緊工業行動
希望佢哋可以成功組到嚟個全民大三罷

咪屌同路人 鼓勵啊屌你老母

好擔心佢哋被清算

屌當日就係信左班濕鳩話會一齊罷先走出黎
都第4日仲係得我地
下星期應該都會好多人復工
冇人接力咁攬炒算
我地都行左一大步 大家小小都唔肯付出
咁憑咩我要工都辭埋咁犧牲.....

所以你唔明我是屌緊咩人 11000 位 濕鳩

首先 佢用醫生身分發言提出證明係應份
其次 我加多句個人感受唔知恰唔恰當 所以已經原段為此道個歉先

咁不如你講下你見解

真是你地唯有贏一條路, 拉埋個1萬1千人落水

多人就唔驚 講左半年

我屌緊係淨低果700萬仲番緊工既香港人呀！

全港700萬人全部q埋雙手望果7000人打救
On9

呢個時刻
好考驗每一個醫護決心

做好最壞打算
假若政府漠視訴求
工會及仝人要點做好

其實總公立醫護 剩計專業醫療職系嘅有幾多名??
7000 真係好少喎
先係佔整體員工一成幾

貪生怕死 垃圾

問Gay礎巴

已經係香港咁耐最大型既罷工
6月到而家吹左咁耐雞三罷
有邊次有7000人呀？ 1000都冇啦屌

訓撚左冇睇 話全民同醫護一齊罷d 人去撚左邊

係咪又要開始怪責人 竟然唔怪個政苦要港呢班人
三罷講左好多次都做唔到 今次講唔上成功
但係真係罷左工 我相信本身未罷工之前靠呢萬八個會員既數字係有些少嚇到個政府 有啲人成日講埋哂啲咩同行 一齊罷 轉個頭又走去返工 唔通又開個post屌鳩佢地咩

唔明既係你
大把人鼓勵其他人三罷
但自己呢就繼續番工
比番個光環人就算
依家唔係要光環而係要各位一齊落場
三罷係咁
前線都係咁
唔係想放負但要上面係我地要面對既樽頸位
而你口中個11000就係依堆友

我無罷工 我有野想講你聽

等佢答你

私家？

我都想罷工

依家個氣勢係睇醫護頭, 唔該

問題係工會無吹雞開EGM
可以點

DKLM

醫管局先入得工會

冇風險又有光環

唔係想屌9你分化
與其出呢啲post
不如諗下點樣令其他會員罷工
或者聯同其他行業搞大罷工好過啦

Free rider

祝嗰班依刻仲唔罷工 諗住坐糜廩粟嘅全家中肺炎死

到醫護都唔夠裝備你估其他會員 / 會點呢？

樓豬係提醒

你追撚住我咬 托咩
自己走去咬完人 然後自己柒咗
就走黎咬第二個

你咁撚威，又唔覆翻醫生巴打
道個歉都左推右推
好心你就深潛啦

喂 講事實, 你唔正視呢個 #130 有咩用

條友追住我咬lu

我諗係道德關口始終過唔到
同埋亦都可能有一堆係對香港政府未死心

屌都無用
大把人會拎有家屋有負擔做藉口
一日唔燒到佢地
佢地都唔會認真諗下
而佢地都係認真諗下唔會真係陪你落場
最多係買贖罪卷

辛苦了手足，我都罷緊，都好努力叫其他人罷，只能講醫護罷都冇影響力嘅話，其他唔重要嘅行業罷更加冇影響力，愛莫能助

根本香港人都係垃圾

真
各行各業得少數係想接力
大多數都係想坐享其成
辛苦手足
利申工會冇罷自己唔番

同樣諗法
如果唔係打算齊上齊落咁加入工會做乜
你地成班都係專業人士
唔係阿豬阿狗都有呢個能力打到你地份工
叫價明明可以好高
點解要自貶身價

我覺得醫護下階段罷工動議, 要有全體會員9成投票率

其實醫護罷都講咗一星期
比多少少時間。。。。

但另外嗰一萬個HAEA係唔知想點

團結就係力量 屌你個閪

其實你答到我點解到味淨係叫醫護罷工未？
罷都罷左4日
證明左比你睇其他行業唔加入係冇撚用

得啦威啦，係垃圾啦收聲啦你

而家咪比你地罷工去怪個政府囉
你地想返住工係連登屌政府？

AGGER

BLOCKED

依家嗰7000個=前線勇武手足

18000個=有能力有準備但唔想白白犧牲嘅準前線

其他非醫護有罷工嘅=盡責有盡力嘅和理非

其他幾百萬話要封關但冇罷工=淨係igfb好嬲嘅和理非

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

俾你賺幾個月人工命都無 仲返？

全港有200萬黃絲
淨係叫1.8萬名醫護罷工自己唔罷唔全民三罷又係咩心態？

回覆你就叫追咗你嚟咬?????你係咪有被害妄想症
而且我都覆得好有禮貌下 我真係唔知辣著你邊條筋

歉已經道過點解要深潛

可能等爆多啲先

當初trigger到醫護罷工是封關+自已條命

隨你啦 真係唔知邊個先有病

我坦白講我自私 入左會無罷 我都好內疚
我做嗰行連牌都無 我自私為左份工無罷
所以我自己已經唔敢岀聲講啲乜 因為我連呢件事都做唔到

各有各做，唔批鬥

你班連登仔咪最坐享其成
咁多個會員得把口但乜麵無做過
反而去屌9人唔幫你地爭取

運輸業呢，無巴士，無黨鐵，大把人唔使返工

唉深黃真係好慘

又分化 block

因為最高風險真係醫護
（雖然入境海關酒店呢啲都高危）
至於其他行業
其實真係好多公司home office
而home office好多人都唔係做野
所以唔存在罷唔罷工
同埋要理解一個事實
即使其他行業罷工
當醫護罷都逼唔到政府
其他罷嚟結果都係一樣

我自己就一星期街都無用
因為唔夠口罩

香港人唔加入罷工咪大家攬炒一齊死

眼見越嚟越多肺炎爆出嚟，醫護係第一線，唔罷咪等惹上肺炎咯

又係分化燃

是的

香港良心，希望你第時去外國救人，香港人救番都無撚用

其實你都估到答案同你下一步應該點做
算啦 自從我睇過港豬係要「被」罷工之後 成班黎明手足「被」當condom之後
我唔會再對呢個地方嘅人有希望

收皮啦 個工會帶頭本身都九唔搭八

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

聯同其他重要行業一齊罷先有用，如銀行，運輸（巴士，黨鐵），航空等。。。
其他果d罷黎意義唔大

唔洗叫 我地每間醫院有義工叫 係想做野嘅唔洗講咁多 我想你一齊罷
利申 罷工第四日

分化挑釁工會內部企圖製造內鬥？

醫生你帶埋果7000手足走把啦，香港唔值得有你地，由鳩我哋死算啦

七百萬人不願面對嘅現實 醫護慘變condom

嗰18000個會員，有啲加入其實本身無諗住罷工
只係想一開始做大條數，幫工會可以大聲啲同HA 同政府談判
我唔會怪佢哋唔罷

利申：一樣係罷咗4日嘅醫生

唔覺得威
但有時真話係難聽d

事實係醫護罷工已經係史無前例
肯罷工既醫護已經向前行左一大步
唔罷工既有各種包袱
我地要做既係高度讚揚同感激肯罷工既醫護
而唔係係度屌唔罷工果班
分化工會既醫護呀屌你

你話唔罷工入工會做乜？
做人唔好太膚淺
入工會可以係一種表態
工會既數係話比政府知，支持罷工既人好多
普通市民支持罷工
同埋醫護支持罷工係唔同玩法
普通市民支持極都係得個講字，冇得代醫護罷工
入左工會既人
佢今日唔罷，唔代表佢聽日，或者將來唔罷
即係佢係有機會罷工
所以係話比政府知如果玩到盡會有萬幾人罷工
工會要夠大，先夠籌碼同政府講數

唔好再屌唔罷工既醫護
感謝每一個肯罷工既醫護

拉緊啦

冇唔方便wor 我地有義工啦啦隊呼籲多啲同行罷工你要出聲嘅叫你工會發動罷工 封關唔係靠哂呢七千人

齊心就贏

多謝你 講緊其他番工嘅鍵盤戰士同埋冷血軍師

SORRY

所以三罷本身就係一個奇怪嘅手段
本身目標係透過罷工比壓力財團
再透過財團比壓力政府
多人罷嘅話第一點做到嘅
但第二點太多變數

所以真正有牙力嘅行業得少部分
其他個啲政府wfc
再睇返港共而家點處理醫護罷工
就算三罷有一百萬人參與都唔會成功

七百萬人封關要靠呢18000醫護

都有好多人直情劈左炮架

雖然你無罷，但我欣賞你，真心
好多人唔罷仲出黎聲大夾惡
算吧啦，咪攬住份工開心算
有無理過罷緊工分分鐘咩都無既戰友呀？
不過可能根本無當係戰友

我認我係濕鳩一開始入會我都以為入得就會罷 之後陸陸續續叫左好多同事入會 到頭來我一問佢地罷唔罷就好多唔同既解釋 最後我自己都無罷

做得好 我地班真心罷工醫護就俾鍵盤戰士攻擊 佢地就un un 腳涼冷氣home office做冷血軍師

唔罷的其實同25仔冇分別

陰暗位咪就係七百萬人封關只係要靠18000醫護囉 罷工？七百萬人話唔關我事呀 你地醫護出哂黎先好叫我地罷工呀 樓主真係好多謝你咁好心叫我同事罷工呀

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。
#手動轉

罷工醫護幾時有被攻擊 想多o的人罷

被炒？ 不了

你知就好陰暗位咪就係七百萬人封關只係要靠18000醫護囉

講呢d 好似公務員醫護航空手足係香港人其他人唔係香港人 原來香港冇七百萬人㗎

入工會幫手充人數都有作用
你話紙老虎都係咁話
冇入工會既我當晒佢地藍
要屌就屌佢地先，成5萬人呀

睇唔明你d 邏輯

Pus h

唔罷唔緊要， 幫手傳開去，保護番啲已罷工或曾罷工同事。

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。
#手動轉

又係呢啲弱智post
講撚到全香港得醫護救到香港
除左罷工果7000人 香港其他人全部都係賤種垃圾
點解淨係要強調唔罷工嘅醫護？

我漏左講 最後我自己都諗左陣 其實我又無專業資格 牌嗰啲 除左喺呢度做就無地方容納到我 唔洗屌我 我知我係自私為自己

exactly

完全唔洗驚比人屌 巴打我撐你
根本兒登仔就係on9 有敵人唔屌 竟然屌同路人
罷唔到咪罷唔到 自私咪自私 有苦衷咪有苦衷
屌人唔罷工班撚樣自己有冇做過嘢呀？大三罷？
呸 成班垃圾兒登仔

唔迫到港共封關既話最終只有死路一條...

其實係全港都自私
唔應該只係醫護罷工

Free rider我屌你地老母

好多黃醫護都想罷，但比個所謂嘅責任心限死左

問題係而加罷個5千人有機會秋後算帳
係冇可能5000人炒曬
慢慢由差個班炒
每年有新血入就陰d陰d炒
唔團結嘅後果

大家係醫院做嘅 準備以後都唔駛見屋企人了

我諗HA 嘅resources 最多頂埋呢個月
大家可以將isolation ward 變成isolation hospital

工會要人多先有認受性

聽日第5日係一條界線，18000人可唔可以齊上齊落

而加最仆街係咪入左工會但唔罷工個班？

一句比唔到壓力政府所以就淨係推醫護罷工
自己就番工呀嘛？
你呢d人血饅頭既撚樣

我無番工 屌佢地好啦 你地自己話好多人有難處唔罷得, 佢地咪又咁講

鬧撚得好！
唔封關，香港人咪只係識番工

利申，女友醫護，陪左佢罷4日

難聽啲講 真係拋低同路人

正確 唔該全港罷工

但係想講
如果有至少15000人罷
結果已經唔同

唔好做free rider
罷佢老母啦

工會唔止為罷工存在

你講得啱
但你都要諗下
罷工可以越罷越多人
都可以越罷越少人
我當第一星期罷工有100萬人
以政府嘅資態一定係唔會理你
之後就會好多人話要多啲人罷工先得/罷工無用要停
點發展要睇特定情況
加上每人有唔同壓力（例如財政上）
講到尾就係囚犯心態再加上三毛同政府推波助瀾同分化
結果好大機會係罷工都無用架死心啦你地

而家醫護公會就係陷入一個困局
繼續罷政府繼續唔理
停止就自曝其短
（不過如果我係醫護我就應該會辭職/sick leave，連醫療裝備都比晒啲狗，古時打仗都唔會無裝備赤手空拳掛）

原來班醫生是想全世界陪佢地罷工

如果林奠個仔/老公入左去瞓，醫護罷工咪有用囉，條友咩都唔理，由得你死嘅

證明抗爭永遠有人 想坐享其成

有咩問題
一路都係講緊三罷架啦

我見有啲Post開地圖炮屌 罷工醫護+不罷工醫護 但是我明明叫班未罷工嘅醫護去罷工

點解叫多啲醫護罷工是分化, 而班真醫生就叫多啲其他人罷工支持佢地 唔好講笑啦 第一日識香港人啊 我地罷工是唔會令地HA停止清算, 但是當醫護全部罷曬工支持先有可能

我覺得你好似第一日識香港人咁

可能第二階段係動員一半醫護, 希望政府同HA會回心轉意, 唔好CRITICAL HIT 住, 亦都等D 市民慢慢理解下先
之後都仲唔應既, 就CRITICAL HIT
就好似TRUMP 咁同支那TRADE DEAL

唔好推啦 巴打 班醫生都出聲唔怪佢地

你講得啱 可能會唔同 但事實係依家18000內有7000人出咗黎喇 呢個係不可改變嘅事實 我希望黎緊下星期 七百萬人會有部分人出黎一齊罷

push

天佑醫護啦

原本班香港人是想全世界醫護幫佢地封關

當然!
天唔佑, 都仲有我地真香港人支持

終於明我想講咩 成大班人騎劫開地圖炮屌曬全部醫護

唔封關唔返工

全面封關先有機會救到香港人

第一日識香港人呀 我地係唔會罷工

是啊 事實是咁 鬼叫香港人就是咁 所以從來唔會叫人三罷 個難度同叫人高呼獨立一樣

全部醫護罷啦，罷的人部份去抗議陳情，部份STAND BY MODE 係醫院待機，真係出人命的咪去救人囉!

耶 知就好

係咩 我睇唔到有人騎劫 但好多人唔罷工但又指意醫護罷工就真嘅

冇工返

其實好簡單，唔罷工嘅醫護總有佢嘅原因唔罷就唔罷，包括責任感，使命感，或者其他要擔心嘅因素。但而家醫管局係極想罷與唔罷同事之間嘅分化，深化罷工人士對佢地造成不公平。既然如此，我地應該recruit番冇罷嘅同事以聯署聲明支持罷工醫護，保障佢地以後不會被「秋後算賬」。

現呼籲支持封關，支持罷工嘅所有醫管局員工，手傳以下訊息：

致一班留守但支持全面封關的醫護人員：

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，表明罷工醫護並沒有對我們造成不公平情況，以支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。
#手動轉

咁啦 你叫醫護工會呼籲三罷啦 你鐘意啦醫生

你都幾好笑 你知唔知叫大三罷 依家香港得佢哋有份? 點解剩係得把口講支持? 憑咩一句醫護係春袋就推佢哋去死? 入境 運輸 飲食 好多行業只要人數夠多 一樣可以逼到政府 冇話一定要靠邊行先得

做得醫護嘅先係最可以free ride嘅一群 但都肯第一個出嚟係因為真係唔想香港死

嬲嘅唔係啲人唔罷工 每個人都有自己嘅原因
最嬲嘅係你依啲得把口唔做 仲要話點解其他人唔做嘢

兄弟爬山 各自努力依句說話講咗7個月
我唔知你出依個post有咩居心 如果你真係想成功嘅 麻煩你自己走出去叫人入工會 行業有工業嘅快啲組織罷工
依個最佳時機錯過咗就真係冇機會

利申 1/7000

黃絲大多數都是抗爭FREERIDER

同路人

畀咗負皮 sorry
幫sansei 含

無返工好多日了

仲有運輸

居心就是想贏

如果我出POST可以呼籲全民三罷有用嘅, 當然會試。但是我覺得上面兩位醫生自己出POST講心聲叫200萬黃絲同行有用過我

心智夠頑強使乜怕炮屌

雖千萬人而吾往矣